# 10.13.6黑苹果安装

//WebDriver 为N卡驱动
1.  先用EFI-for-install.zip  安装mac10.13.6

2.  运行下面命令安装上显卡驱动
ps: 也许直接安装WebDriver就可以了,未经测试
```
bash <(curl -s https://raw.githubusercontent.com/Benjamin-Dobell/nvidia-update/master/nvidia-update.sh)
```
3.  显卡安装完成,替换 EFI-for-after install-nvdia进去